投降啦！投降啦！升左成個星期 一日就跌番

救命牙

畀番錢我牙

唔識按止蝕??